## Projeto 4 - experimentação da Arquitetura P2P 

**Universidade Federal de Goiás (UFG)** </br>

Disciplina: Aplicações Distribuídas(AD) </br>

Descrição: Este projeto consiste no estudo e experimentação da arquitetura P2P utilizando BitTorrent</br>

[Tutorial do Projeto](https://gitlab.com/antoniotavarespereira/ad-si-2018-1-p4/wikis/Tutorial "Tutorial do Projeto")</br>